失業潮

面對現在經濟環境，失業潮又開始，對唔住，我雖然係黃絲，但我都有屋企人要養，而家公司裁員，我係其中，都唔知點好，我只係打工仔，我可以做啲咩？

手足，你做閞咩?

做開零售

好啊，我搵緊人
如果客戶係藍絲會否反感?
手足 巴定絲啊?

我都做開大陸佬生意
不過你係做邊行？
純了解下

I.T狗

招人見客。